let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Which instrument is commonly used to tune a guitar?",
        answer: "B.  Tuner",
        options: [
            "A.  Violin" ,
            "B.  Tuner" ,
            "C.  Piano" ,
            "D.  Flute" 

        ] 
    }, 
    {
        numb: 2,
        question: "Who sang the hit song 'Shape of You'?",
        answer: "A.  Ed Sheeran",
        options: [
            "A.  Ed Sheeran" ,
            "B.  Justin Bieber" ,
            "C.  Bruno Mars" ,
            "D.  Harry Styles" 
        ] 
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Which of the following is a percussion instrument?",
        answer: "B.  Drums",
        options: [
            "A.  Piano" ,
            "B.  Drums" ,
            "C.  Violin" ,
            "D.  Flute"
        ] 
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Which string instrument is played with a bow and is commonly found in orchestras?",
        answer: "B.  Violin",
        options: [
            "A.  Harp",
            "B.  Violin",
            "C.  Cello",
            "D.  Mandolin"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Which vocal range is typically the highest for male singers?",
        answer: "A.  Tenor",
        options: [
            "A.  Tenor",
            "B.  Baritone",
            "C.  Bass",
            "D.  Alto"
        ] 
    }
];  


let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "What is the process by which plants make their own food using sunlight?",
        answer: "A.Photosynthesis",
        options: [
            "A.Photosynthesis" ,
            "B.Respiration" ,
            "C.Germination" ,
            "D.Transpiration" 

        ] 
    }, 
    {
        numb: 2,
        question: "Which planet is known as the Red Planet?",
        answer: "B.Mars",
        options: [
            "A.Earth" ,
            "B.Mars" ,
            "C.Venus" ,
            "D.Jupiter" 
        ] 
    },
    {
        numb: 3,
        question: "What is the smallest unit of matter?",
        answer: "B.Nitrogen",
        options: [
            "A.Oxygen" ,
            "B.Nitrogen" ,
            "C.Carbon Dioxide" ,
            "D.Hydrogen"
        ] 
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Which element is represented by the symbol 'O' on the periodic table?",
        answer: "D.Oxygen",
        options: [
            "A.Ozone",
            "B.Osmium",
            "C.Opium",
            "D.Oxygen"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Which of the following is an example of a non-renewable resource?",
        answer: "C.Coal",
        options: [
            "A.Solar energy",
            "B.Wind energy",
            "C.Coal",
            "D.Geothermal energy"
        ]
    } 
];  